做過kfc兩年 你問我答

盡答

d雞有8隻腳？

點解出餐咁慢
我同啲friend成日恥笑kfc係良心社企，請好多弱智人仕

啲客如果食唔哂啲薯格，會唔會執返啲薯格比下手？
仲有會唔會賣隔夜炸雞？

幾錢人工 啲雞擺左幾耐

係咪好多老鼠， o 的油係咪成呎厚

D飯係咪會隔夜

d雞有冇毛架

D雞有都一早切好曬啦 點會知

因為真係好撚多人 尤其假日哇屌佢老尾由早到晚條隊都長到仆街仲要好多都叫桶餐 有時真係執到人都癲 加上人手有時唔夠
我果間的確有請d殘障人士 做下清潔果d

唔會
炸雞賣唔曬會倒

葡撻係廚房整定急凍？

我做果陣仲係31蚊 最高峰都試過33架

久唔久有一、兩隻
啲油隔幾日就會清一清
做過一排

大盛餐好抵食 下個月仲有冇？

KFC依家扮吉野家是否on9

老鼠好少見 曱甴就有
油就一定多 我食果陣d油都飛撚曬出黎

冇做兩年啦 唔清楚

你做雞係咪特別叻

我都覺on9 好好地賣炸雞咪好 又要搞咁多花晨 好心就提高炸雞質素啦 加陣見到d雞細撚過手掌真係

我叫雞叻d

No

員工的關係淫不？

呢個冇留意sorry

冇

香蜜鬆餅點解愈黎愈低質？

可能你之前做個間唔會，我上次食到隔夜

慈雲山間kfc真係狗也不屌

係咪好污糟？自己會唔會食？

淫就唔算淫 不過會互溝囉
你知啦 做得kfc都係青春活潑既學生妹 唔係唔撩下呀嘛 果d正少少既女就緊係要收下兵啦 家常便飯

個芝士醬係現成定溝出黎
溝既係點溝嫁

我前兩年食仲好撚好食喎 放工都要夾幾舊返屋企食

我呢邊幾好 所有野都唔隔夜架

我以為大筒飯因爲平，所以畀隔夜飯

小學嗰時真係好撚好食，而家已經差咗啲
仲要買親都俾人話啲呀婆呀伯先會食

其實我地呢間都幾好 舊雞跌左落張枱經理已經會叫我地掉
不過其實去邊食都污糟架啦 所以我自己返工都會食

以我睇係現成

巴打做緊STAR定主任
做乜屈係KFC發展

係 有時會焗到好撚硬 一係就好細舊

十年前做暑假工
皮急凍來
蛋（張）廚房整

原來如此

我冇做好耐啦 只係以前學生哥想返下工先做kfc

撻皮急凍 蛋漿廚房整

食咗好多年都唔知

今日先食完m3
樓主d同事係咪都係肥婆黎

其實大筒飯真係好撚抵 有時見d呀公呀婆好似好撚慘咁會不勁多雞同汁比佢想佢食飽d

上次係油麻地個間kfc想買大筒飯食，

個女經理話星期六日唔賣

廚房幾日洗爐一次？

印象中佢d漿都係半成品

邊樣野食最污糟？

有雞先定有蛋先

裝雞嗰d白色籃有冇洗過

D人話唔辣嘅雞無咁衛生係咪真？？？

講有我都唔信

無估錯應該係洗都無洗鋪張紙翻用

有洗 不過只係過下水

點解d收銀手腳咁慢

一個麵粉辣位整雞 一個唔辣位整雞 睇下佢d女有冇換
衛唔衛生睇個炸爐用左幾耐沒洗
結論：沒分別

你夠唔夠薑食返自己整出嚟嘅嘢？

你覺得點解 KFC 要請你？講下你對呢份工十年後有咩期待？

我唔知而家點 十年前 我敢整 一定敢食

我d同事都係學生妹 瘦至肥肥地既都係靚女/得意妹
但有條大肥西我就屌佢老母 成日掛住食又乜都推比班人做 佢可以得閒到走入廚房研究d奶點溝又會好飲d 一係就係counter踎低食食食食食一日食撚到黑鬧佢又駁嘴 但又樣衰喎屌 成日打扮到好sexy我真係嘔撚到頭都痛埋

噢，以為有大分別

唔清楚 唔係做廚房

肥西同事真係去到邊都有

點鮮apm 咁多經理
有4個係度執野

apm出哂名忙
利申番左一年apm

做乜汁單咁撚慢

番過一年apm廚房
我比大家既建議係唔好食呢間 由其是apm搞大型活動個時

包 因為d料近洗碗盤

緊係有雞先

有呀屌 我日日都負責洗架!!!!!!

因為又要執餐收錢 直踩真係攰撚到癲架

白汁雞皇飯D白汁有冇精液成分

有冇得雞胸轉上脾
雞胸好撚鞋

我嗰間大概2日換一次油 1日濾一次油
一濾/換就會洗爐

唔會食死冇所謂啦

希望十年後老闆會繼續信任我呢個小員工 可以比我ot做曬佢想我做既野

唔知架喎 你試下咪知囉

其實可以

問卷評分會唔會對間舖頭有影響？

我覺得冇乜

點同佢講？
「同我轉撚晒上脾！」咁呀？

幾年前做過 用左幾個月時間升左藍牌
不過成日要一個人埋sing點凍倉濾油
立刻走人屌你老母

不過好處係識左條女 點緊凍倉入黎陪我
咀左兩啖就屌 不過好快出番去 因為好撚凍

樓主好有良心

你話想要曬上脾就得

咁撚凍都屌到

連雞鎚都有得轉咁惡？

其實睇心情 我試過心情好 個客補禮 比多舊佢

我做果間如果唔係繁忙時段就可以既 不過試過有d客買桶餐話想要曬上脾我真係 通常呢d情況會同客講盡量比佢 然後換多兩三件都係上脾

甜蜜蜜脆雞好正

多唔多靚女做

葡撻好好食

係唔係無頭雞???

員工透露，肉汁是由炸剩且粘在炸鍋底部的雞渣加工製成

之前既新聞，真？

點解近朗豪坊嗰間冇薯格賣？

因為做又32，唔做又32
我問返你，點解收銀手腳要快

真係用柴油炸雞?

吓，唔會啩

有分胸定上脾架咩

廚房太細無位擺多部爐

搵我

其實d gravy 係d咩同埋點整, 不過如果係講完唔敢食 既就唔好講

7年前試過打開個飯有隻甲由
跟住以後都冇食
D雞乾僧僧

執餐勁慢
試過排半粒鐘
但前面得十個人

笑左

有冇見過肥芝bb條臭底褲

我已經好耐冇食 覺得好貴又少

我以前做果間都還可以

Agger

點知呀

未聽過喎呢個

我唔係做朗豪坊
同埋朗豪坊原來有kfc!???? 好似冇見過

痴線啦

有冇去過kfc工場做

一早偷偷地拎左返屋企打j啦

有架 但胸唔係成日有 某時段先有 我都唔知點解